[突發]和合石開始多人

今日班DSE雞考咩科

幽默感呢家野

不嬲都多先人